有冇人下載過自己fb全部資料

有冇人下載過自己fb全部資料，
頂， 一睇原來fb知我咁多野

想知，邊度下載

點下載架

留名

佢成日換規則，換果下你未必set得切

推

畀左幾多餞月費？
冇理由改規則事先唔經消費者同意